trump 演說直播

trump: take back our country by showing strength instead of weakness

講香港？

trump: we created space force which is a major achievement

he's in washington with his patriotic supporters

GA補選 出現投票率倒跌 票數跳升 疑似（又）作弊

聽落似係暗示威脅發動政變

trump: pence gotta do his job

聽落似係deep state要搞政變wo

支持侵

比壓力彭

deep state 啱啱先搶左個政權，政變反自己？

Keep fighting

未完全搶走曬

Fight for Trump

好大塊防彈玻璃

睇黎冇驚喜

係咪之前俾伊朗恐嚇
而家整塊防彈玻璃係度？

之前俾伊朗恐嚇話佢將會係幾日後死亡

maybe this is his last public speech

無可能，你睇侵完全無打算比拜登上台
仲有大把機會講

i think so

what's the difference?

trump: bill barr said the court is his puppets

trump: they didn't wanna verify signatures in order to cheat

得閒順手

德國孖人牌原來得鉸剪係德國製，點解唔叫中國孖人牌？

推

推到完場

推返

死左膠睇唔睇到?
this is民意

i think the next abomination they will do is to assassin their lawful president because he stands for justice and refuse to give in

trump: i told them to get rid of section 230

trump: we gotta get rid of weak congress people

Any important things did I miss?
Just watch his live

i captured some points in his speech, you can scroll up and see

完全無人推po

廢事擋住

推
侵

侵侵

trump trump !

屌緊唔對簽名?

有冇講有幾多人？左報全部報Thousands of people ...

不眠之夜又好似上次開票咁

trump: mike pence i hope you will stand up for our constitution .... if not, i will be very disappointed

有無中文，唔識聽英文

學

主要係講返選舉舞弊啲野，重申無論如何都會堅持到最後，包括實踐憲法權力（我覺得有少少暗示會發動政變）

冇咩新野
都係睇國會有冇戲睇

話阻止佢地對簽名

你睇 pence，我睇 trump

he just keep repeating the same talking point over and over again

一輪嘴數啲選舉舞弊出嚟
講到咁實牙實齒其實supreme court用咩理由唔受理

國會情況點

these atrocities that the democrats committed must be remembered

好crazy
佢記哂所有數字

你估佢地冇講過呢d野 msm唔報 法官唔睇有春用

139% registered voters in Detroit

BTW 發覺日文大紀元live 慢好多 但係又想睇啲日本仔講咩 佢地都三點仲有成4萬人睇 好感動

港共全部媒體報導得幾千人聚集DC

sadly the supreme court has become a puppet

no much choice left, time to defend the constitution with their constitution rights

侵想UP幾個鐘

仲講緊數字

no, defend the Constitution with our weapons

一定要不停講，因為敵人不停模糊事實

好癲up左咁耐無停過

your rights to bear fire arms is from the constitution

不嬲都係咁
用黎練listening一流

係主流媒體唔播，但今日國會應該冇得唔播

IELTS 9.0靠Trump

大紀元有live 翻譯

學英文一流

trump: you need an ID to vote

畫中畫

LIVE NOW: Battle for the Senate coverage on Newsmax TV
61,747 watching now

trump: we will hold the big techs accountable to get rid of the section 230

Twitter facebook google

25萬人

侵加油呀！

we are the greatest country on earth!

有啲連登仔真係當香港係世界中心

25萬咩人？

trump

trump: if you don't fight like hell, you won't be able to get your country back anymore .... the best is yet to come

trump: let's walk down Pennsylvania avenue

準備去踩場

trump dance

跳舞了

get back our country

it's fun to stay at the YMCA

We fight like hell
If you don't fight like hell, you are not gonna have a country anymore

好精力

the MAGA dance

國會直播

之前一直用香港民主做條件
撚鳩中國 唔斬草除根
依家加埋班賣國賊仲可以點玩

Trump話有廿五萬人

Y!M!C!A!

你誤會左，係防止傳染covid 俾人，始終侵侵都中過

21號都未到，政咩變，侵仲係美國現任總統

先25萬人？！！！淨低嘅75萬人呢？

擺明係 conditional 啦

Trump state

[推到完場]彭斯主持國會 議員挑戰選舉人票

邊個負責數人數？黑狗？

靠民兵

你冇聽到佢講咩？

唔係講笑 佢講英文真係好容易聽
利申唔係好識英文 呢幾個月聽到佢講嘢多英文越嚟越好

Proud Boys

唔止嘅

睇緊隔離台，國會